(突發) 有樣野想大家保護

已fc，係尖沙咀星光行 2樓北京樓門口有幅“春回大地” 係之前中央政府送比伍淑清既，價值3000萬。手足們請手下留情

推

依間北京樓美心睇好重

因為係美心自己物業